有冇諗過黑警可以將陣亡義士用高鐵運走？

而家咁嘅局勢，有理由相信黑警已經係北京直接操控，當中混入左好多解放軍同武警，如果佢哋殺咗人，一定要想盡辦法隱瞞，否則，一上法庭，北京就等於出動左解放軍，令人聯想到天安門事件，北京承受唔到呢一個政治風險，所以必定會事急馬行田，將義士直接用高鐵送走，然後响香港剷除所有證據。當中亦唔牽涉到前線警員，佢哋冇可能會知道，因為怕洩漏風聲，所以全部都係武警或解放軍一手包辦。當然，黑警高層係知道呢件事。

其實美國都開到聲話死左人 點會無可能

之前有po 開過

解放軍醫院有殮房

一定要查明真相，要港鐵交出CCTV